有冇巴打試過 剃腳毛

尋晚趁呀妹沖完涼勁早就瞓左覺
我偷偷地攞左佢啲脫毛膏黎用
剃完之後發覺 自己對腳又白又滑...
我仲摸足自己對腳成晚
有冇巴打都試過剃？

有冇脫你個妹閪毛？

我呀妹欣宜身形 巴打想上？

冇腳毛算咩男人

有
冇毛好正
自摸都濕濕地

冇錯！！daniel先係真男人 成腳都係毛

係 我尋晚都唔小心望到硬左

睇到濕曬

巴打都唔差！！

一日一問候

我媽咪好開心

做佢契仔ok?

我可以做你契爺

比零用我就考慮下

我有堆1 2毫 攞去洗

試下闊佬啲啦

無毛真係好正

成身毛

比夠5毫 夠闊未

係 佢真係好man

好型

好想做佢男朋友

快啲pm佢啦

Pmed